岩岩老母問我做咩唔學下人買樓 我即刻扯火

話說岩岩準備結婚
已經決定租住先
之後先買

老母一句對埋黎
問我做咩唔學呀邊個咁買樓

我即刻一句彈番轉頭
你又唔學呀邊個咁比錢個仔買樓？？？

佢即刻收聲

ching ho ball

好波

其實我真係無首期買層巿區400呎
雖然細D afford到但叫我拎幾球買百幾二百呎住我死比你睇

而家打算係徧D地方租大既地方住先

利申 兩公婆月薪共7萬

睇到最尾果句...
btw 真係完勝老母

同你一樣，我地兩公婆揾多少少
香港無希望，唔係俾我地住，政府無諗過我地架
我除左必要消費，住食，我盡量唔會喺呢度消費，希望香港快D 仆街冚家鏟

Ching ho ball

比左首期又點?
你銀行戶口即刻清空
(以一般打工仔死儲爛儲,無投資的話)
跟著每個月出既糧比番哂銀行
每日繼續食麵包供樓

咁又唔會完全無錢剩
供長D囉
不過同你講既一樣道理
買樓要犧牲生活既我想買層我住得舒服既

巴打七萬都要租
叫其他人情何以堪

ho ball

同佢講 人地有父母幹 你地又唔學下人搵多啲錢買樓俾我

正正係咁解

唔係一定買唔到
要買都買到
不過狗屋咁你住埋我個份

香港人根本係習慣自己作賤自己
萬二蚊人工都走去做，一路做一路上網屌
幾球野籠屋都買，仲要還三十年
一D原則都無
抵比人恰到上心口
自由巿場，需求個班無要求，供應個班比屎你都食，咁人地咪一直試你地底線囉

你地可以同我講樓價升鳩硬，唔買正笨實。
我都可以話夜晚打多份工一個月一定賺多幾皮啦。唔想就係唔想架啦屌，辛苦呀嘛，做人慘過做狗咁，on99。

如果我有你咁灑脫就好

你ON9啦
當你女朋友日日話想買樓結婚
你有得唔買咩?
你話後生就話姐
條女就黎30你無得唔買

幾舊水點籠屋法？

見到你個名
我唔洗答你啦

利申 條女已三十 已agree唔買住

？

都係一個選擇姐

講得都有道理 確實香港社會心態就係你唔要 大把人要既心態 你見垃圾茶記 任食放題仲係排哂長龍就知 可惜無得揀

利申：搵萬二既90後

個個剩係睇錢同跟風
我唔講到品味咁高
剩係講生活質素都已經無人care

之前有個post話人幾千銀買對波鞋講得好岩
我唔反對一個人為收藏興趣付出咁多
但大部分人根本跟風
仲有d人比三舊幾水食放題D屎仲排長龍好似賺左咁係咩心態

Btw你有得揀
同朋友出街食飯永遠唔會揀呢D垃圾

好同意 但唔打算離開香港 慳少少你地起碼叫買得起樓 但我兩個加埋先三萬頭 訓街算

將價就貨租地方住
成日渲染無樓就訓街做乜
係香港買樓係投資
係賺錢工具
同做生意一樣
無入場費咁咪唔做呢門生意囉